
                      Sin duda el diseño visual constituye uno de los atractivos más destacados del presente largometraje, al ofrecer a lo largo de un buen número de escenarios secuencias plagadas de colorido y una cuidada ambientación cuyas texturas, iluminación y efectos están al nivel de muchas de las producciones occidentales que compiten en las salas de cine.
(...) No faltan el sentido del humor (algo marrón en ocasiones) y la vibrante sensación de la aventura en esta película repleta de escenas de acción, elementos suficientes para aportar un rato de entretenimiento a las niñas y niños que acudan al cine, pero que no bastan para dar completamente el visto bueno a esta película poco apta para adultos donde se echa en falta un mínimo desarrollo de los protagonistas y la superficialidad o las contradicciones lastran buena parte de la trama de fondo, que en sí misma resulta bastante simplona.
        
            